紅米K20發布會直播緊！！！

你都係想人叫你個名啫
咪撚戇鳩啦

你唔怕美國封殺唔撚俾你用Google，咪買蚑那電話囉

其實華為 有5G技術 領先過佢 先要搞封殺
唔關其他支那牌子事

領你老母先
間諜技術就領先啦

要買就買pro啦

其實美國要封殺小米大把理由，正如送你中都大把理由，欲加之罪，仲買大陸貨啲人認真勇敢。

咁又係
美國佬咁撚賤 故意整慢6S 想人換新機